你班鍵國狗今日淘左未啊哈哈

唔話比人知咪冇人知囉

同黃之鋒條死廢青一樣

淘多左兩個鍵盤